俾2年時間自己做想做既野 你問我答

Grad完 做左一段日子野 日日返工都渾渾噩噩
基於屋企唔等我開飯 同埋想完左自己一個心願
之後決定唔做 決定俾兩年時間開台直播 娛人娛己
雖然屋企人反對 但都阻止唔到

你一定唔會成功.jpg

唔做點知得唔得

父母都係咁認為 覺得我接手佢地生意仲好
但係我都想試一試 至少努力過

生意

多謝你 我會努力

898

?

我屋企都有叫我接手鋪頭 依家未諗到想做邊行發展
做住pt有份零用玩住先 所以我明白

父母都係咁認為 覺得我接手佢地生意仲好

此post已完

巴打謝謝你
希望你都搵到你既目標

係Twitch開台 Link?

或者咁講 讀完個大學返黎 唔好浪費時間係d無用既野

得閒上黎彩下

係香港開直播真係冇咩人睇,你長開都係100幾人睇,我寧願比D時間去
下旅行見識下好過,打機開台得閒開下咪算,日日係屋企打機真係好哂時
間,做多D自己想做既野有益既事

有呢個本錢去做自己想做嘅事係好事 加油巴打

多謝你巴打
如果屋企負擔唔到 我唔會有呢個諗法
我會努力

知道巴打
不過我想先專心做住一樣野先
雖然而家人數唔多 但係我能夠做自己有興趣既野同時帶俾歡樂俾佢地 我都開心

父母做咩生意

呢樣唔講 唔好意思
不過佢地而家都係得閒返去睇下盤數 半退休

係香港就算撚數喇

我都明白係香港 直播 運動 youtuber係俾人睇死
但係我希望試過 努力過 睇下可以行到幾遠